ex好賤

明明自己有男朋友，都仲要繼續揾我，想一腳搭2船

好想脱離佢，重新開始

有得屌唔係唔屌下話???

我唔想再揾佢

重新開始 自由自在

咁淨係屌佢唔搵佢囉

做sp 有咩唔好

所有女都係雞！

人

點對得住將來女朋友

萬一斬唔到纜咪姐係玩死自己